[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(50) 預祝勇珍前程錦繡

節目簡介及精華片段—#1
[HOT!必看]連登雷動配票計劃—#2
Item Support投票方法—#3
連登推投禮物list—#4
節目中字—#5
FAQ—#6
舊post及開post template—#7
#9至#50—連登推宣傳板

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

新手必看花名list：

新手必看暱稱解釋：

連登推走向：

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

Team Mission表演精華：
志成組 10滿10：

尹龍彬組 10滿10：

文福組 call me baby：

黑絲彬組 call me baby：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

舊posts：

開post template：

現在各黨主席可post金剛棒

[ OPPAHOLIC ]
LIHKG PARK SUNG WOO FANCLUB
第 五 十 次 福 音 團 契
-

姓名：朴成宇 박성우 (Park Sung Woo)
別名：OPPA / O88A / 踮腳少年 / 踮腳中年 / 白朱古力 / 鮮奶油 / 男版巴啦巴巴巴 / 老人家 / 長者 / 88叔叔
所屬社： HIM Entertainment
身高： 183cm
體重： 72kg
年齡： 30歲 (自稱28.5歲)
嗜好：睇電影 聽音樂 坐關愛座
一句想說的話：我會付出所有！

1 / EP1 clip

2 / SELF-INTRODUCTION

3 / It's Meringue Time!

4 / Eye Contact

5 / Pick Me ASMR ver.

6 / Short clip

7 / BE MINE fancam ver

MABOY應援投票

PRODUCE101名次投票

OPPA教教文：
我們在天上的OPPA成宇，
願人都尊你的名為聖，
願首播降臨，
願你的旨意行在投票上，
如同行在比賽結果上。
成宇。

OPPA教教會詩歌：
我們在天上的朴成宇～
（鵝悶在天傷滴卜星雨）
我們天天一起投票～～，
（鵝悶天天一起頭漂）
我們在對望～
（鵝悶在對望）
我們在打蛋～
（鵝悶在打彈）
我們最愛是朴成宇～
（鵝悶最哀詩卜星雨）

福音團契：
準時每日登入LIHKG參與團契聚會，
金有謙，朴成宇牧師會不定時發放OPPA J圖，
盼望眾人能投入團契之中

十分一貢獻機制：
為支持OPPA教教會日後發展，
請各教友每日繼續為朴成宇投票，
每天付出十分之一的努力為OPPA應援！

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李健錫

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

癡線勁可愛姐姐你好靚eye contact
wink足15次

錫錫

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

48號行最右，pick pick pick!

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴志訓

♬상남자

SAY WHAT YOU WANT！

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

大便崛起之虛火告急

~shit association welcomes you~

請大家支持想做大便嘅小可愛: 이서규 李西奎

~*個人簡介*~

所屬社: IT
血型: A型
興趣: 打機、睇書、睇動畫、覺覺豬
專長: 中文、日文
一句講晒: 希望可以一直將我努力嘅一面show俾你地睇

~*純情boy이서규*~

~*害羞boy이서규*~

~*善良boy이서규*~

~*可愛boy이서규*~

~*文福boy이서규*~

~*自我介紹*~

~*eye-contact*~

~*it's meringue time!*~

~*hidden box*~

~*CMB個人cam*~

<相關新聞>

~曾被同團成員＋經理人多番毆打

~冇錢買透明con 要買買一送一colour con

再一次多謝各位支持便便仔 이서규 李西奎

MMO吹水團
花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩
自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

丹尼爾食貓圖
吹水團

花生友God Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

未出道前就已經咁好J

J死人咩

温馨提示: 請勿J錯人

奶呀奶

快啲入黨啦
投我地嘅9upper啦

多謝大家支持！花生友終於係第三集升到12th喇！
GOD DANIEL 데뷔하자！

搶

請支持雍成宇 雍雍

雍雍 Popping

雍雍 初評價舞台 A

雍雍 Sorry Sorry

雍雍 必J Profile

每日記得去

投44號雍成宇BB

雍雍拎到禮物之後幾開心

帶雍雍行Check路吧

鳩叫中槍推空氣
金泰珉 김태민

連登成名作，hidden box challenge

鳩叫！！！

中槍！！！

推空氣舞 + 至有型ending pose

10滿10 eye contact，長腿奶呀奶

正正常常嗰陣其實幾可愛

maboy應援投票

期待更多癡線佬表現

12號行嘅第二行最右邊

/ CHIC K /
連 登 劉 善 浩 黨

‧
善浩在一次影片中自我介紹時錯誤稱自己為小雞，因而取名雞仔。
CHICK 顧名思義為小雞，
而CHIC則指時髦，別致，
本黨取名為CHICK的是代表我們盼望劉善浩能成為101名練習生中最特別的小雞！
‧

‧

姓名：劉善浩
韓文名：유선호
羅馬拼音：YU SEON HO
年紀：16歲
血型：A型
身高：178cm
體重：56kg
練習時長：6個月
興趣：籃球
特長：鋼琴演奏
一句想說的話：放棄的那一瞬間就完了！

‧

‧ 一 分 鐘 自 我 介 紹 ‧

‧ E Y E C O N T A C T ‧

‧ 蛋 白 霜 時 間 ‧

‧ 恐 怖 箱 ‧

‧ 1 0 1 名 次 投 票 ‧

‧
‧ M A B O Y 禮 物 應 援 投 票 ‧

‧

‧

[quote]
仲唔快啲投入大輝Sally嘅懷抱

自我介紹

Eye Contact

同金Samuel嘅Hidden Box

崩潰既Sally

打蛋

全能Sally奪A片

mission sally個人鏡頭

請大家快啲去支持Sally啦！！

stage one 達成感謝片

請大家多多支持莎莉BB[/pink]

豬仔黨第五十次召集

濟州島少年周學年
돼지길만 걷자

請支持豬仔一齊走CHECK路

目前排名
4 → 8 → 6

一次公演
eye contact (boys in luv)
記得like爆佢

꽉 잡아 날 덮치기 전에～

好明顯係WINK

應援投票
目前進度：已獲得第一份禮物 向第二份邁進

自我介紹片中字

努力豬

[center]周學年出道吧！

走豬路吧

大家一齊奶呀奶

이유진 李有鎮
演員公司出身
但係rap得仲自己寫歌
第一次評價唱既cat walk就係佢既自作曲

仲有長腿可奶
佢soundcloud仲有其他自作曲 首首高汁

be mine focus
呢個下 渣

官方認證既F4門面

bfable又得

型又得

投我啦投我啦投我啦投我啦

유유유유유유유유유유유유유유유유유유유유유유유유유

咁多位早安 午安 晚安
每一日都倍住你既安安
安炯燮需要你既一票！

連登安安推
安炯燮

I WANT YOU PICK ME UP

身手敏捷 數百米一躍而下

仆街也比別人仆得可愛

雖有失誤 依然努力做到最好
眾人亦對其良好態度表示訝異

支持靚聲王安炯燮既就請坐低

眼疾病人努力不懈
踏上舞台展現自己

唔投我 我喊豬嫁

原來主席已經幫玩蛋整左金剛棒

天然美男尹龍彬

姓名：윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN
連登花名：碎紙、尹Sammi、彬仔、真J彬、真鼻彬
Instagram: yoonyongbin
生日：1995年11月27日 （韓國年齡23歲）
身高：175cm
體重：65kg
所屬社：바나나 엔터테인먼 Banana Entertainment
練習生時長：1年2個月
興趣：球類活動
個人技：足球

殺手鐧：迷人酒凹

101 MA BOY後援投票網址：

101投票網址(請投51號尹龍彬，現位放49號位)：

小時候的龍彬：

自我介紹 Youtube版：

自我介紹 NAVER TV版：

自我介紹中字（Cr. BINary Star 尹龍彬香港首站 ）：

EYE CONTACT Youtube版：

EYE CONTACT NAVER TV版：

打蛋 Youtube版：

打蛋 NAVER TV版 ：

HIDDEN BOX MISSON Youtube版：

HIDDEN BOX MISSON NAVER TV版：

F4 Youtube版：

F4 NAVER TV版：

初評價舞台 TWICE《TT》Youtube版：

初評價舞台 TWICE《TT》NAVER TV版：

GROUP MISSION ALL BACK - 2PM《十分滿分的十分》Youtube版：

GROUP MISSION ALL BACK - 2PM《十分滿分的十分》NAVER TV版：

GROUP MISSION ALL BACK EYE CONTACT - 2PM《十分滿分的十分》Youtube版：

GROUP MISSION ALL BACK EYE CONTACT- 2PM《十分滿分的十分》NAVER TV版：

參演 看見你的聲音3 EP6 Jessi篇

單曲 꺼내지 못한 말 不能刪除的話

初排名80位 次排名73位 三次排名67位
初評價C 次評價D
希望大家可以支持51號碎紙

同72號文福一齊走CHECK!!!!路
再擺多次網址！

又勇珍

活潑樂觀天使寶寶 RBW 孫東明

姓名：孫東明 손동명
生日：1999年1月10日
身高：173cm

一分鐘東明MON自我介紹

Eye Contact

打蛋

Hidden Box中槍之路

Round 1 - SHOCK

前所屬隊伍：MAS0094
私心推介

3分鐘男友

Busking

點解叫天使寶寶？
1・因為佢關愛弱能人士

2・照顧同班同學

3・溫暖笑容

快啲投佢啦！

DAN黨支棒：
溫馨提示 請勿J錯人

豆釘Samuel仔

簡介

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Cover Justin Bieber嘅Love Yourself

Cover Justin Bieber嘅What Do You Mean

Boy In Luv 상남자

記得投票呀!

新雍棒好正
多謝somi絲偉大既付出

Daniel

温馨提示: 請勿J錯人

請支持101吹水王尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9

集氣等智聖可以出到道

Cover Mission 十分滿分的一萬分

吹水團中字合集

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

忍笑Eye Contact

Hidden Box

歡迎各位加入吹水黨

快D投智聖一票啦

智聖IG: @ji_dddong

大家一齊黎支持WINKBOY朴志訓

OPPA教成功勝出一次！

丹尼爾帶住屬於甩黨嘅亂入彬彬留名

冇人幫雞仔轉返正名
雞仔真係陰公

朴志訓 世上唯一 wink boy 留名

啲人真係好不負責任

所以我已經block咗

好花心

留名
Oppa黨萬歲

正確做法
雞仔無陰公

revaluation比佢同김태민吸左飯
請大家多多支持噠噠噠 이준우

姓名：이준우
漢字：李俊宇
身高：184cm
體重：65kg
生日：1998年10月18日

賣住噠噠噠心空套餐自我介紹

姐姐你好靚

噠噠噠

噠噠噠噠噠

可愛大細眼eye contact fight~

要kiss kiss kiss佢全身啊

支持下佢入去like下啦

好可愛啊

吸飯噠噠噠版奶啊奶片段重溫

明明仲有成分鐘都咁心急兜頭淋

全片傳送門

害怕雞腳hidden box

男友照

噠~~~~

~噠噠噠宣傳易~

請投噠噠噠一票

60行第3個投文福順便投埋啦

當然記得支持文福

中槍留名

尹龍彬第一夫人留名以力保尹龍彬夫人會員之名

奶呀奶

帶住豬仔嚟留名

甩黨又要打丁喇

欣賞你呢份努力

眼睛留名 招攬黨員中
眼福一生推

認住我，我叫周學年

河成雲

莎鹿留名

God Dan 志成叔 眼鏡留名

睇番第一集嘅cut
Daniel話想好似God世靜禁成為God Daniel
GOD DANIEL你成功左啦

English Lam

雍黨返嚟報到啦

lm

都係呢幅最正

上個post應該係除左直播以外推得最快嘅post?

AYY

改名啦 呀訓

點解中槍成日都好似撞邪咁
又響度同佢啲唔存在嘅靈界朋友推嚟推去

其實幼稚園入面嘅崔生跳舞真係好正Rap都唔差

因為ayy?

已沉JR同minhyun船
仲要睇埋上個post個女友視角

pish

因為佢係中槍

好可愛

甩黨黨員:
被甩抱
被甩愛
百萬富甩
甩員

仲有冇？唔使怕醜喎 勇敢啲向甩甩示愛啦

Ayy!!!

好耐冇見

再pish

好驚

覺得出咗eye contact快啲

dan主席咁落力狙擊小心炒車

條片來源係 個nuest project
有好多集 不過除左呢個其他冇咩特別

屌你
你都落重注架

零分重改

笑撚死

點知真係dan

唔甩啊

甩員

其實佢地兩個都有開口，點聽得出係甩

2:00

志訓呀巴打

呀訓

對唔住黨員 冇留意到爆post 好彩鹿仔自己貼咗自己

柒左 btw係絲打

等你下個post條新棒

升格變左老婆

其實冇乜唔同 冇時間大執

經典圖要間唔中推下

又好似係

中槍真係好撚on9
好想帶返屋企做細佬

志訓呀

嗚哇 j出血

要入黨
好撚正

On9得幾q

又奶

why so bfable

世雲 等我嘅新金剛棒啊

好cute

大家好

波兒成長記錄

個樣冇乜點變

波兒 波兒 波兒 世雲小寶貝

好撚Q
好想搓佢塊面

黑色頭髮真係好撚正

我男朋友

留名

瞓前留個名 錫啖先健熙BB

agger

好pure好true

光腎

攬住佢一齊訓好正啊JR

痴線 好似

LM

有謙阿媽呀
有謙咁正一定要高過勇珍

agger 有謙加油

有一秒以為係洪真京
有謙加油

今次應該升既話哂naver view咁多
不過如果佢升到真係要多謝kahi咁慧眼識英雄
btw 一定要高過勇珍呀

我會加油

深夜走去睇hello舞台
真係覺得好可惜
屌你老母垃圾pledis!

偽本人

有謙呀
直cam啲view數令我有少少希望，希望過到呢關啦

到底我係真定偽

hello minhyun啲vocal穩到
j咗好多次

你呢個情況係雙重否定
本來都唔係真有謙 但意指真有謙
不過依家做住偽有謙

今晚係學術台

唔敢當 真正學術討論擺明係ayy之爭

睇完呢個po真係好撚心酸
垃圾p社

唉我聽到好灰
本身首歌又慘
再諗到佢地係101啲頹樣
要喊了

可唔可以話返比我聽幾時揭開咗DANIEL個名嘅謎團

oppa oppa oppa oppa
雖然你跳舞真係好撚好笑
但依然咁好JJJJJJJJJJJJ

好似係上個post

好慘
點解要咁對佢哋

屌睇到火滾
做idol做到鴨咁俾人摸身摸勢
仆街p社立即同我原地爆炸！

揾極都揾唔到

唔該晒

到底中間發生咗啲咩事令人好想知

準定了 覺得jr好撚靚仔
下round固定pick

筆劃撚表示成日打錯字想死

彬巴沉彬b以外既人

多謝你pick me up

真 best BIL
利伸 盲粉

屌你放大絕 贏硬

如果係周學撚 撚撚

垃圾p社真係當佢地唔係人咁連cody都冇個 完全係流放佢地 消費佢地 咁細個就要經歷呢啲閪野 賣命俾p社 結果就咁

我屌

文福上個禮拜表演咗今集係咪會少啲鏡頭架

黎多張正面wallpaper

幾親切吖

學撚

好有親切感 果然係半個港仔

唔好笑我OPPA啦

大家好！我係周學撚

加埋個학字
叫
虐撚
幾好

係咪冇人j小虎牙 박우진

有

笑唔停

係咪冇人j winkboy 朴志訓

點會無

只係識英雄重英雄

原來呢張都係阿媽個fd po

虐撚

得我地係盲粉

Twitter?
個account 係咩？

係咪見鹿仔細圖以為冇嘢好睇

深夜無人啫
辛苦你剪片了

係學撚太好笑 笑完撚撚先過嚟J仔仔
BIL team 1 世界第一

而家先發現ioi mv個男主同撚撚同一間公司 一齊出道

我

我想問今個星期五會唔會出排名？ 上年s1無

唔會 應該 你唔洗擔心啦

彬巴都唔洗擔心

啊好可愛！！！

相葉雅紀都J JR

覺得佢有架仔feel

客串4點黨留名

4點鐘
訓覺

好想推到小虎牙上頭20呀

新人留名 最鍾意扑至訓

5點黨推post

ME
低音炮
個人覺得佢有啲似hoshi

Sexy baby oh my lady客串5點檔

靚仔毒撚有有有

朝早嚟屌個mnet老母先

雞仔留名

屌mnet老母

其實我由第一個post mon到黎而家
個個post都冇漏追哂咁仲算唔算新人

今次上水既原因係求安慰
屌 琴晚夢見甩甩發老脾追住我黎打

1080p左

咁撚慘，佢有冇喊

有冇打到連con都甩埋

屌 晨早流流起身點知佢遲左廿分鐘開naver form
我想去睇a級舞台啊

毒撚

眼鏡係多莉

Ayy!

If you leave me i will still be one last real man in your heart
ganadaramabasaa
hakunamatata

Swaggy rapper

眼鏡不是多莉

佢係長髮公主(？)呢隻野
福福就長髮公主
眼福

希望無聽錯

安室奈美惠都j JR

新一版pish

夜晚放冇乜人理 自pish

即刻去奶

屌Mnet老母

已奶
多謝

好正呀
勁高汁

mnet拍得好垃圾
後面郁到勁難剪

高汁IT狗

其實拍得好求其
mpd個d都拍得穩過佢

fing黎fing去頭都暈埋 奶able

QQ莎莉

豬仔cam拍得最差 好難搵正常鏡頭

莎莉

想講呢張畫得勁靚
雖然個個都好似一樣樣咁
同埋JR畫到個Feel勁似鹿

大家早晨

畫得好靚呀呢張
圖已save

新加入 表示首要狙擊目標係你地既sally

主席又發功

屌mnet 老母

好擔心雍雍之後會暴跌

MINHYUN真係不得了

Pish

呀奶都好多

跌硬啦
佢係果組入面都唔太突出

新人留名

琴日我roommate見到我投票
佢話咁多個最靚仔係眼鏡

我有諗過白虎咁高
會唔會係因為佢條片係WB後面

倍感安慰

唔好咁 佢啲like都高

PISH

好賤呀mnet
屌到下世都屌唔完

PISH
已經成團 歡迎更多人加入

btw Naver Dan條片淨係少WB幾個like
Dan黨崛起

雍雍一人一票點算?

已投～
雍甩黨走起

雍雍用無助既眼神望住你

白虎都係7% 究竟點解.

暫時黎講第一次排名結果既第一名都冇咩懸念
係驚mnet想制造競爭激烈既效果
搵著Sally samuel 黎搞
BTW丁丁真係好高view

真彬有21% 我以為我睇錯

正 盲粉係到

究竟丁丁有咩可以J

夠嫩 姐姐飯鐘意

無人鍾意Minki?

Dan片like數過左WB

前兩日開始追 依加對Daniel 沉左船 點解可以咁好j

god daniel

Daniel 個勢 反而有啲驚智聖跌

Mnet 係咪可以推dan vs wb 爭一位

尋晚睇咗條daniel 之前喺公司練習室跳舞既片
佢手長腳長跳舞真係好好睇
同埋佢搞笑又得 man又得
不行了

男人味VS少年感
好有睇頭

肩寬係重點

預期上升人選
靚仔毒撚 performance 屌打玩強
有謙
Daniel
BTW私心希望彬仔升到

其實我一直都係咁覺得
上次佢一嘢升到19 高過Dan(23)
已經覺得係虛火 Dan先係最後會上嗰個
點知今集去到9真係幾驚喜
加埋今集有播表演 而且一致好評
真係有少少打破我之前嘅想法

不過依家好明顯啦 直升機Dan
但係真係俾咗少少希望我
希望最好佢地兩個都入到
原本鐵定要係MMO團先追到阿叔

我都係，原本都諗住去到頭22已經心足
但而家已經希望兩個都入

一號表情～

仲有金在煥
佢naver好多like

珍惜睇到佢既日子

智聖係虛火 但我覺得唔會跌太多
上集10滿10佢都係好評多

而家咁睇 dan入top 11穩過智聖
但係 in MMO we trust 要兩個入哂

踢走奶共玩蛋

只要冇奶共玩蛋 隊嘢就好完美

奶共去到依家其實心裏面已經打定個底佢九成入 但係玩蛋真係一定唔可以留

希望BNM入到sally同靚仔毒撚
有人負責rap唔使你喇阿賴

我都明 一人一票奶共應該仲有得升
但我真係好唔想再聽到垃圾英文rap

性格上 玩蛋對組合破壞力高好多 一定唔可以留

做咩公開我食相

日日都有投彬仔
明明唔差 我唔信入唔到第一round

其實奶奶已經入硬 但玩強必須死

我post我同年仔日常咋

你係個桶定個飯兜

要2個都入呀

我係個剷 佢日日都拎住我嚟喂豬仔

MMO兩個
BNM兩個
nuest兩個
雍雍
WB
豆丁
豬仔
鹿仔
perfect

shit仲有世雲 在煥 11個位唔夠

屌mnet老母
係咪on9架 咁樣做好侮辱班練習生囉

文福呢

樂華一個都不能入

唔夠位

我係咪冇得做nuest啦？

雍愛繼ayy之後再次炒車

文福都唔放

最後會加人 12人
大公司

文福center喎

文福一生推

有無搞錯 無文福

屌呢排唔夠瞓個人懵左 求細力啲屌
我知錯架啦

Somi巴 好偉大啊

雍愛rip
除你祈福黨黨籍

瘋狂炒車

文福喺我心目中已經係唔需要強調嘅存在在心中
自

感到欣慰

升得勁快

莎莉oppa都升翻
奶共玩蛋一齊跌

直升機 火箭炮

尋晚雍抱對ayy事件回應都係咁
前雍黨果然言行一致

好心痛呀
垃圾p社

眼鏡都升咗！ 感動
終於贏返朱正廷

毒撚正野

OPPA升返呀 升返呀！呀！！！ 升咗兩名呀！！OPPA！！！！！ 好感動

但係雞仔跌咗一名ㅠㅠ

眼鏡升返
朱正廷

佢唔跌 oppa點升

兩個一齊升 玩強跌

我覺我仲有金在煥同埋 N

N同donghan(?)

在煥一定得
donghan即係有謙
上次直播一影到佢 個個都話似

認真講我覺得c2k 果個vocal 真係穩過n 10 萬倍，唔知點解n會升咁多

agger 佢值得期待過N十萬倍

眼鏡黨好似係連登開始沒落
果然man先係王道?

唔好喊雍雍豬, 錫返

Sally推

Dan 升咁快係因為佢人氣勁, 同埋投票位排第一個好易搵

唔會沒落！ 自己眼鏡自己救

唔會沒落
但同意man係王道

前你個頭
玩命瞓得個半鐘
真係炒車都值得原諒啦

唔會囉
男孩同男人都可以並存嫁
98cp+雍Dan推

冇出聲咋

再炒就除你黨籍

BIL第一組盲粉

眼鏡黨一直都在

成日update金剛棒當我冇到

我見冇乜人講 棒棒我有睇嫁

姐姐團圍爐取暖

主要係replay吸唔到新黨員

其實我覺得莎莉呢個髮型最好睇

新人留名
主推呀訓

大家唔好討論莎莉 因為佢知佢唔靚仔
歡迎入黨

自

最後 真男人Jr

保護莎莉 人人有責

又q又man

愈黎愈多人入JR坑

幫白虎推推
反差萌

好正啊頂

入坑片

雍愛成日都幫推世雲同在煥

裴珍映

一起圍爐吧

宜家愈入愈多坑 11票完全唔夠投

好man啊

間公司真係..撚狗咁撚

一日三個名 跟唔上

日日都唔同

頂好得意 好想保護佢

JR坑歡迎各位

C9真係幾廢

今日先讚完佢 收番

都係問老母最穩陣

係WB fans先搵到人地老母

睇睇下心諗做乜又唔同咗名
玩死fans

我都覺得佢兩個好OK

珍映 成個名變到咁唔男仔

好中意睇高清飯拍

SALLY+456

[member]訓勇年輝
/member]

main vocal: 在煥 世雲
lead vocal: Sally 雍 旼泫
sub vocal: 豬 鹿 Dan 吹水
rap: 文福 豆丁 WB JR

希望最終人馬係呢丁入面啦

꽉 잡아 날 덮치기 전에

岩架啦咁瘦 食多啲嘢

好想有圖睇

哇！ 姐姐飯表示圓夢

最終11人一定有門面朴成宇

志訓一生推

所以話 係到推自己希望嗰11個真係好危險

小氣簿已經擇曬d人名
到時oppa入唔到
我喊比佢地睇

無懼世事變改

腩河呢

還是越難越愛

準備大手入貨

搞到我都唔敢係度亂推
連燈既燈力驚人

希望唔好燈到尹龍彬

後面咁多女

佢d同學幾好

sorry 全部都係我

好想繼續見到佢

可唔可以比個位靚仔毒撚

唔知post過未,勇珍上過節目...
係作為臉讚...

好想做佢同學同佢一齊瘋狂上堂

佢整容整多左 我諗

似係 仲有個下爬

整得太多喇.... 其實本身仲好

雖然本身都唔靚仔

P圖功力深厚

買早餐放係櫃桶

整容整到jigsaw咁

臉讚

咁都臉讚

唔知點解copy唔到，加返URL直接睇

講還講唔好貼圖

好似台灣講啲台妹易容術咁

佢地臉讚標準都OK低下既本身

呢一堆都係...

定其實因為佢地p得太勁

摺拉把都見到有人fullscreen播DanDan fancam

我好中意睇

老江湖

男定女？

180度

依加一講起dandan fancam我就諗起甩句ayy

吹咩

好刺激

daniel個樣唔算係好靚仔果type
但係真係好charm好吸引人
利伸 我愛dandan dan粉唔好搞我老母

呢張

女 仲要識得開naver無限loop
Ayy

係咪巴絲黎

又要改名

好彩佢唔係睇阿奶同玩強

Agger

邊位忠實黨員？
希望佢冇J錯人

啱啱睇完白虎 轉咗健太

Dandan笑起上黎有啲似suga

又黎

明星樣

我本身就係got7入面最鍾意JB

仲未習慣叫勇仔又要改口叫映仔

似星材多啲

利申 三個都鐘意

共通點係咪隻眼得條線

我尋晚發夢參加PD101
入左D組(好似係 綠衫)
之後!!!!!!

.

..

我Roommate係勇珍

you are my destiny

映仔 好奇怪

可以入勇珍黨

溝埋一齊叫珍勇

不了

個情節係 勇珍霸左我個衣櫃
然後我係咁掉走佢啲衫
之後醒左

咁佢有冇喊到

勇珍映

我尋晚都夢見好多人
OPPA 鹿仔 WB
好正

我都冇喊 佢有咩資格

訓教見訓仔

命運嘅嘢

我試過發夢夢見學校搞sing con 但係因為wb要出去籃球比賽而佢嗰班既班際比賽延後 之後wb番到嚟企係枝咪出面帶領全班唱you raise me up

好開心 想唔醒了

WB 唱歌好唔好聽

係咪擺咗佢goodboy件白tee

屌 笑到仆街

好聽 全校企係禮堂到聽佢唱 勁似大明星咁

笑咗出聲

係街笑死我

You raise me up 係笑點

等睇學撚出現

我都唔知點解我潛意識覺得係呢首歌

留名 見到nu'est個幾段自介片好心酸
明明已經出左道咁耐但仲要話自己係七八年練習生

?

撚撚你好

不要再說了
我想死

每次見到呢d名都會覺得係丁主席黎點知唔係
撚撚你好

撚撚幾好聽

JR真系好可愛!!! 岩岩仲上naver tv Like佢條live

教我英文

撚撚我地聽會好有親切感
不過周學年呢個名好聽好正

Ok no problem

人地老豆係香港人會唔會咁玩自己個仔
In 學年 I trust

多謝

但都要系你老母

老豆: 阿撚！仲唔訓！

wb丁丁

屌，開頭個幾個都無問題

宜家先知佢wink 完全冇打算睇佢條片

ok English Lam

笑咗
學年世界第一

source?

dandan

不過雞仔咁細個呢到唔係有佢女友飯下話 應該無乜影響

教第一句
I want you pick me up

有
我係佢男朋友

我ff係白虎好man咁掉走勇珍啲衫
笑死

黑髮莎莉同隊友 好純良

molamola

呢個年紀冇拖拍更加令人擔心

眼鏡dan

有埋English Lam就perfect啦

哇依張

oppa荀盤黎無就奇

雞仔咩事

唔想破壞小賴係我心目中既形象

我爆炸 又有豬鹿

一禁入去又見到勇珍喺左邊

右邊至岩

睇勇珍睇到左右不分....

WB 又得一個鏡頭 好野

豬鹿

有無人要投胎做炸雞

望到眼鏡 然後就見到勇珍

勇珍又有幾個shot .... 係咪上位了

點知原來賴賴係好人黎連登仔點算

有種勇珍老是常出現既感覺

其實做化妝師幾正

雖然我都覺得唔使減
但說好的減肥呢

食飽啲呀

眼鏡

又唔係黑佢個格衰
無衝突

仔呀仔 知你個口大啦

好忙啊 豬→狗→炸雞

有鎮單獨鏡頭

dan講方言

臉讚
Btw ptt 啲人話勇珍個人cam好狂野
佢個屎忽即刻係我腦入面un

年年與福福

啊~~

米丫呢珍映啊

有曬畫面 救命

pk了 真係燈到勇珍上位 拎埋素慧劇本

尋人：有無人見過尹龍彬出現係條片入面

鹿仔扮痛 好CUTE

Oppa又隱形

男朋友

有youjin 安慰下自己

我淨係望到勇珍

話有野爆位手足 在哪呀

阿奶又跳舞跳到成隻喪屍咁

oppa

好可愛阿

자, 많이 먹어요!!!!
想養到你肥肥白白

冷帽學年

用狂野twerk上位

我男朋友餵我食糖

哇 屌 我唔做人啦

ENGLISH LAM今日教你一個生字:CHICKEN!

我要做年年隻私家雞

好似第一次見556有咁多screentime

連登豬仔黨宣布
集資開炸雞公司
欽點年年做終生代言人

尋人!!!

吊你返屋企

阿訓！

豬鹿一生推

我要改名做 原味炸雞了

鹿仔個下真係好得意

原味炸雞多葱

樹櫴b

幾時都咁得意

好正呀

終於搵到喇

一時手快

露額頭真係世界級

隔離勇珍？
老是常出現

勇珍xOppa

宇珍黨

白雪雪

喺twitter又見到啲人遮左文福

見到有勇珍大頭gif

到底係勇珍老是常出現
定我地眼裡只有勇珍

好正啊 好sweet

嗱 講還講

扮哂野

有段係福福豬鹿

有 真愛粉搵到佢

要奶額頭仔
好擔心佢係replay組最低分

我都好擔心

厚唔厚得過雞仔們幅眼鏡

喜歡一個人就是你會不自覺把焦點放在他身上

好似雞仔再厚少少

啊～等姐姐餵你食炸雞

勇珍呀

To 勇珍: 位唔是咁上的

有謙巴，你係twitter download落黎？有咩方法唔會整低張gif像素 我次次都整矇咗

佢d views

韓國雍黨終於出聲 上咗熱帖

錯過這次機會 以後便無法成為idol的練習生

等姐姐用口喂你

呀撚食雞好正
好想俾佢食埋

求翻譯

推

大黑快D收佢啦 橫掂大黑應該想再出一隊男團

屌 見到"萬人的次愛"唔撚想再睇
心好痛
其他人幫手翻啦

佢真係好努力裝備自己 呢兩日心情勁低落

次佢老母呀果一萬人盲撚？

綜合雍黨傷心事
做演員+無死忠+預計排名會跌+最壞情況做伴舞拖兩年
雍雍初心係做idol 錯過101基本上就夢碎

依個term中到無得再中
真係想加入埋留言大軍一齊哭斷腸

不要再說了

其實諗諗下 入左去都未必好
佢101出道 做2年就完 之後25歲
間公司又唔知會唔會俾隊野佢出 俾既話又可能會半紅不黑
如果做伴舞仲死 冇哂D知名度
我淨係想佢可以入個好group
佢值得一間更好既公司

大黑男團應該要到你差唔多入伍先會出
太耐了

佢點會係次愛
咁perfect嘅男人

我諗翻撻應該諗住佢101果兩年完左就比佢做演員

豬鹿福

雍黨唔好咁失落住
希望全部連登推捱過第一round先

如果入唔到101要入astro先慘

但係16年con個時已經見到有trainee 同埋今次con 似有用trainee伴舞
可能呢一兩年會掛
佢都要趁我入伍既時候 捧另一隊去撐住間公司掛

第一集個頭係開得好 但睇數據好似越嚟越唔對路

即刻封咪同兩年後封咪既分別

Sorry sorry咁型 雍雍實top11

韓妺思維終於同我地相連 感動

雍雍真係咁唔穩咩

佢係屬於舞台
astro個concept同佢唔太夾 都明點解個時唔俾佢出既
放佢走啦好嗎

其實係見到佢youtube view數先開始真正驚嘅⋯

隱形人

啱
係做歌手嘅料 點解要封咪
入top11又點 離開f社先係出路

係 哀嚎聲一片

Astro出道雍雍好似未入社
不過入左都真係唔會係Astro出

冇諗過佢view數入唔到top11
即係死忠冇我地想像中咁多

本身話SRYSRY吸飯 但比我講啱咗成隊靚牌要爆出唔係咁易
下次揀DANCE又係會炒車

Naver之後有升

你冇諗過捧佢

我覺得睇naver views同like 好過睇YouTube

youtube真係唔好太在意
點都係睇naver先

SAY WHAT YOU WHAT

睇完naver仲傷心

都唔係嘅⋯ 個人cam view數好似係11th.....

當勇珍既view數係你既推既兩倍有多

好羨慕

勇珍like就嚟突破1000
真係勢不可擋

諗起第一集啲人話我個樣好恐怖

始終得泡菜仔先有票
其實我宜家已經唔係好期待聽日個排名
太多人跑出 已經作唔到準

做乜匣埋唱生日歌

係太man

好彩Naver勇珍係41K 雍雍係202K姐
BTW
可能刷下view

幫手刷埋有謙 我覺得佢又係值得出道 如果大黑...

無論點都好 我都會支持佢到最後
謝安慰 連登真係有愛

呢下笑 呢下歪頭

仲遠過彬仔

但係如果佢入唔到頭11 要做伴舞既
我情願佢stay係78

聽日無排名
等多個禮拜啦

人地對住鏡頭佢仲食

我就係死忠
成個人都好負能量 好彩有得笑下你地AYY!

今日好乖早咗半個鐘投完
前兩晚太可怕了

伴舞個單依家都未正式係住 同埋韓國好多人都屌緊 希望有ROUND轉

第一張真係差少少就伸隻手去個MON都拎

如果我地有票
雍雍就唔洗怕

係 好彩有AYY

彬彬

成日餵人食野

最心痛既係
如果班仔爲咗夢想肯做伴舞
BTW Sally如果比人黑到出唔到道既直接BNM四子debut 算啦

正正經經搵份工啦
我硬係形住佢同keroro個身會好臭

我反而覺得勇珍會係噴濃味香水既人

到時佢如果入左搵你算帳

求d仔好似第一季咁狂投票啦
有成15%view係仔

同情票

其實最擔心果個始終係文福

最怕最擔心 排名一直趺緊 個個都話佢唔好做IDOL

請大家食返舊炸雞開心吓

韓仔真係不負責任

說好的center是文福呢係咁跌

淨係識寫留言讚留言
韓仔信唔過

尤其而家頭11多rapper 唔知啲韓仔會唔會覺得文福可以被取替

我呀媽都有派傳單

我依家有成日投你㗎
有謙抵入過勇珍好多

諗下有更多有顏有實力既仲後過佢 不了

希望韓仔一人一票時會記起自己許過既承諾

唔好咁頹啦話唔定係諗太多呢

11個位唔夠啊

第五集排名幾時出??

5號 差啲想答多次你第五集

之後就會清票 ??

豬鹿CP大法好

好似到一人一票先清

站對了CP 每天都在吃糖

可唔可以唔一人一票
比3 4票我都夠

係 佢係慘既 但係未去到要投佢出道既程度
你話投禮物安慰下佢都話丫
票都係留返俾有料但係冇機會既人啦
有謙真係

但係會唔會連登會真係燈到佢出道

好似清左三次? 唔太記得

原來係咁 唔知算係好事定壞事

請大家投丁丁一票

456真係好friend
一齊出道啦

吓 姐係會清 ?

呢個真係要紅大字

加埋莎莉 佢地一齊食炒年糕
好想睇相

又binc 橙

梗係要清

清左最危果個會係文福

我係映映嘅愛的狙擊手
希望佢聽日唔會有第四個名

求轟巴發功引領勇珍前路

志訓呀出道啦

不要再說了 班韓仔

打者愛也
我都驚佢又有新名

多男飯都未必係好事 到投票嗰刻就好蝕底

當初Somi Dani無得一齊出道已經勁sad
456一定要一齊出道

歡迎補充

冇覺得係好事過 福福都係多男飯

又話哥哥一定讓你出道

得把口

鹿仔有第二份禮物啦

鹿仔讚好

大家要記得投禮物 文福仲未有第二份

最重要係文福餐車

center福

呀仔又用人地tag佢d相做icon
真係世界級暖

明明第一季d fans都係男人 今季d仔怕比人笑gay就唔投？

自然無咁投入

又唔可以咁講嘅
今季參賽者全男班
佢地興趣點都唔會有對全女班咁大啦
反之亦然 異性先相吸嘛

其實我諗緊到時NU'EST架餐車
可能四個合埋俾一架佢地

句열심히 하겠습니다係咪新加？
睇住你努力上呀彬仔！！！

妹妹飯好處就係男女都可以做狂飯

我都有咁諗過

如果勇珍真係捱到今round
我D推下次同佢同組都唔知睇唔睇好

雍黨們努力投ma boy比佢等佢知道有好多人錫佢

投票時間又要瘋狂見到勇珍

S1都多女追 不過s2係男 女飯當然仲癲

唔知點解投完票嘅畫面又有勇珍

係啊之前無的 可啊可以望佢耐啲

文福同佢一組rap嘅話點算

show blocked user - mnet

ff下佢係direct到望到我句留言先

如果勇珍+志成+有謙+成宇

予盾大對決

召喚燈神

本來女飯就係追男追女都可以好癲
但男飯就唔係

be mine 有鎮 oppa
丁丁:Let's go

可以跳miley cyrus remix twerking贏硬

考驗各黨嘅愛

真係針唔吉到肉唔知痛
想像咗一下⋯⋯我都係積吓口德

我不是機器人

加油站 路牌 公寓

成日揀錯路牌

店家大門 公車

認真咩！！！！？有得拖手仔！！！！

我要去搵佢呀

男人

我係男飯

做左變性手術

但好似唔係fans黎？
著校服

一日一票冇我仔all in文福

wa diu

勇珍position 揀dance 跳twerking
高達插眼.jpg

所以唔好諗太多

搵人1001

記得懷念籃球

仲以為男飯有咁既福利

g持奶奶

依個係咪甩甩黎
慎入

real金有謙

私生係唔值得鼓勵既

原來我開到1001喎！！！

1001